[社會學JJ]有無人講下gramsci

有無神人講下prison notebooks應該點睇起，or有無其他入門書？我想知hegemony

巴打要做功課？

重要咩
淨係知consent, not by force呢啲野
睇本prison notebooks正當打算人眼search keyword 竟然見唔到hegemony呢隻字，
你係咪soci神人爸打？